各位要記住呢啖怒氣

果班攔担唔好唔記得佢哋都有屋企人，佢哋最好請定保鏢睇住d女人同細路

禍必及家人

元朗係發生恐襲呀屌你老母

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

仲有果班衝出黎講風涼話嘅仆街，你d偉論post得上社交媒體，就預左要承擔後果，到時你切身感受到連d差佬幫唔到你嘅時候，唔好喊。